####### Stories
## happy path
* greet
  - utter_greet
* my_name_is
  - utter_name
* mood_great
  - utter_happy

## sad path 1
* greet
  - utter_greet
* my_name_is
  - utter_name
* mood_unhappy
  - utter_cheer_up
  - utter_did_that_help
* mood_affirm
  - utter_happy

## sad path 2
* greet
  - utter_greet
* my_name_is
  - utter_name
* mood_unhappy
  - utter_cheer_up
  - utter_did_that_help
* mood_deny
  - utter_goodbye

## gym_qna_gains path 1
* greet
  - utter_greet
* my_name_is
  - utter_name
* gains
  - utter_gains
  - utter_gains_up
  - utter_did_that_help
* mood_affirm
  - utter_happy

## gym_qna_gains path 2
* greet
  - utter_greet
* my_name_is
  - utter_name
* gains
  - utter_gains
  - utter_gains_up
  - utter_did_that_help
* mood_deny
  - utter_goodbye

## gym_qna_lose path 1
* greet
  - utter_greet
* my_name_is
  - utter_name
* lose
  - utter_lose
  - utter_lose_up
  - utter_did_that_help
* mood_affirm
  - utter_happy

## gym_qna_lose path 2
* greet
  - utter_greet
* my_name_is
  - utter_name
* lose
  - utter_lose
  - utter_lose_up
  - utter_did_that_help
* mood_deny
  - utter_goodbye

## say goodbye
* goodbye
  - utter_goodbye

########## nlu.md
## intent:greet
- hey
- hello
- hi
- good morning
- good evening
- hey there

## intent:goodbye
- bye
- goodbye
- see you around
- see you later

## intent:mood_affirm
- yes
- indeed
- of course
- that sounds good
- correct

## intent:mood_deny
- no
- never
- I don't think so
- don't like that
- no way
- not really

## intent:mood_great
- perfect
- very good
- great
- amazing
- wonderful
- I am feeling very good
- I am great
- I'm good

## intent:mood_unhappy
- sad
- very sad
- unhappy
- bad
- very bad
- awful
- terrible
- not very good
- extremely sad
- so sad

## intent:gains
- gains
- gain weight

## intent:lose
- lose
- lose fat
- lose weight

## intent:my_name_is
- I am [Rohan](PERSON)
- I am [Abhay](PERSON)
- I am [Shailesh](PERSON)
- I am [Jack](PERSON)
- I'm [Steven](PERSON)
- im [Jack](PERSON)
- My name is [Martin Novak](PERSON)

############ domain
slots:
  PERSON:
    type: text

intents:
  - greet
  - goodbye
  - mood_affirm
  - mood_deny
  - mood_great
  - mood_unhappy
  - gain
  - lose
  - my_name_is

actions:
- utter_greet
- utter_cheer_up
- utter_did_that_help
- utter_happy
- utter_goodbye
- utter_gains
- utter_gains_up
- utter_lose
- utter_lose_up
- utter_name

templates:
  utter_name:
  - text: "Hey,{PERSON}! What's your goal?"
    buttons:
    - title: "gains"
      payload: "gains"
    - title: "lose"
      payload: "lose"

  utter_greet:
  - text: "Hello, What's your name?"

  utter_cheer_up:
  - text: "Here is something to cheer you up:"
    image: "https://i.imgur.com/nGF1K8f.jpg"

  utter_did_that_help:
  - text: "Did that help you?"

  utter_happy:
  - text: "Great carry on!"

  utter_goodbye:
  - text: "Bye"

  utter_gains:
  - text: "Eat surplus calories"

  utter_lose:
  - text: "Eat less calories"

  utter_gains_up:
  - text: "Yeah buddy"
    image: "https://cdn2-thevladarcompany.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2017/12/kai-greene-back-and-traps-header-1068x566.jpg"

  utter_lose_up:
  - text: "Comn brahh"
    image: "https://yt3.ggpht.com/a-/AAuE7mCZLbzOC1VvzsHJdN0WpJNixtA2eV_oJhdQuw=s900-mo-c-c0xffffffff-rj-k-no"

  
